美国种植的杏绝大多数来自加州，这些黄色的水果有天鹅绒般的果皮，不太光滑，但也不像桃子那样毛茸茸的。 核果指南:如何选择、成熟、储存和烹饪Aaron Hutcherson | 2021年7月9日|华盛顿邮报 
 这款酒以公司成立的年份命名，酒体明亮而轻盈，有杏子和桃子的果园风味。 啜饮这款13美元的普罗塞克酒，将平凡的一天变成一场庆祝|戴夫·麦金太尔| 2021年6月4日|华盛顿邮报 
 Wellfleet生蚝和Goombay Smash，由杏白兰地、两杯朗姆酒、一些果汁和更多朗姆酒调制而成。 最佳冒险酒吧的越野指南|Graham Averill | 2021年4月14日|Outside Online 
 超值:好的，直截了当的霞多丽，充满桃树和杏树的果园风味，质地柔软，表明它在较老的酒桶中存放过一段时间。 这三种美味的葡萄酒是逾越节的犹太洁食，起价12美元 
 在这个杯子里，你得到的是包裹着蜂蜜杏仁糖的血橙，就像一口吃完杏和核一样，有一种非常长的、淀粉质的面包香。 你应该喝种植香槟|乔丹米可曼| 2021年2月11日|食客 
 冷却后，从烤盘中取出，在蛋糕上刷上杏果冻。 甜蜜的英国人|莉迪亚·布朗洛| 2011年4月4日|每日野兽 
 李子是李子和杏子的杂交品种，以李子的特性为主，杏子的颜色较浅。 杂交水果的秘密|Stacey Slate | 2010年1月22日 
 例如，在法律上，这种李子与现在市场上出售的另一种杏李子杂交品种“恐龙蛋”是不同的。 杂交水果的秘密|Stacey Slate | 2010年1月22日 
 倒入一半糖浆液体在pandoro和杏的基础上。 火腿，青豆砂锅，简单蛋糕每日野兽2008年12月23日每日野兽 
 梅树接受了这个好消息，低声对杏树说:“是个男孩。” 《加州女孩》爱德华·埃尔德里奇 
 “他现在是个小个子男人了，皮肤松弛，像擦得很亮的杏子的颜色，”女人回答说。 凯龙的黄金时光|欧内斯特·布拉玛 
 阿德莱德把每颗杏子都彻底洗净擦干，切成两半，取出果核。 给小女孩的一本小保存书|艾米·沃特曼 
 把面包切成薄片，一片涂黄油，另一片涂上杏馅。 妇女学院烹饪图书馆，卷4 |妇女学院的家庭艺术和科学 
 浸泡和炖干杏子，强迫这些通过一个筛子做杏子purée。 妇女学院烹饪图书馆，卷4 |妇女学院的家庭艺术和科学